{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49473&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 XYM"
    },
    "text": "3060ゲーミング2PCルームは、最新のゲーミング施設を備えた客室として運営されています。 客室はRTX3060グラフィックカードを搭載したスタンダードルームとツインルームに構成されています。ゲーミングのための椅子とテーブル、32インチ144Hzモニター、9400fプロセッサーと6Gメモリを備えた本体、コックス機械式キーボード、G02マウス、7.1チャンネルヘッドセットを用意しています。 また禁煙ルームもあり、全客室にはネットフリックスとユーチューブを視聴できるテレビが設置されており、最新映画(VOD)サービス、番組見逃しサービスも提供しています。客室にはワイファイやノーハードPC、最新型スマートフォン充電器などが備えられています。 また、快適な休息のために、ラテックスベッドと最上級の羽毛寝具類を提供し、浴槽ルームと空気殺菌清浄機を設置しています。フロントでは様々な軽食をご購入いただけますし、スターバックスのコーヒー豆も無料でご利用いただけます。駐車場ではベストドライバーによる無料バレットサービスが利用でき、地下鉄3号線元堂駅とのアクセスも良いです。客室の内部施設およびホテルの規定に関しては、次のとおりです。客室は禁煙です。 ホテルは2020年に高陽市で優秀宿泊施設に選定され、コロナ対策として徹底した消毒を行っています。ホテルの規定では、ホテル内の全ての物品をホテルの外に持ち出すことができず、ペットは入室できず、客室の定員は最大2名です。未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法に基づいて禁止しており、身分証明書の確認を拒否する場合、入室できません。 客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があり、退室時間をお守りください。退室の時間を超過すると、追加料金が発生する場合があります。 入室してからは、キャンセル及び払い戻しはできません。入室20分以降は部屋の交換もできません。客室内の什器や家具の破損などが発生した場合、弁償措置となり、フロントではフロア売店やスターバックスコーヒーの提供、電子レンジや最新型製氷機などの備品も無料で提供します。 また、クーポンの発行も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはRTX3060グラフィックカードを搭載したゲーミングPC、32インチ144Hzモニター、ゲーミングのための椅子とテーブル、コックス機械式キーボード、G02マウス、7.1チャンネルヘッドセットなどが備えられています。また、禁煙ルームもあり、全客室にはネットフリックスやユーチューブが視聴できるテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙は指定された喫煙エリアでお願いします。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコロナ対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルでは2020年に高陽市で優秀宿泊施設に選定され、コロナ対策として徹底した消毒を行っています。お客様の安全と健康を第一に考えています。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室にはペットを連れて入室することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法に基づいて禁止されています。身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の交換は可能ですか？",
            "answer": "入室20分以降は部屋の交換はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器や家具の破損が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の什器や家具の破損などが発生した場合、弁償措置となります。フロントではフロア売店やスターバックスコーヒーの提供、電子レンジや最新型製氷機などの備品も無料で提供します。また、クーポンの発行も可能ですので、お気軽にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。さらに、ベストドライバーによる無料バレットサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅とのアクセスはどうですか？",
            "answer": "当ホテルは地下鉄3号線元堂駅とのアクセスが良いです。便利な交通網を利用して観光や移動をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 602
    }
}